退役英軍啹喀兵｜$1,000人工冒死守邊境 新一代無人知曉成社會陌路人 尼泊爾啹喀兵Khim：「我愛香港所以付出！」

我們習慣把「愛」掛在嘴邊，但甚麼是愛？香港幾經風波，越來越多人對這片土地有一種難以言明的感情，明明對周遭的事感到失落，明明可以到其他更自由自在的地方生活，但卻離不開這裏。一位離鄉別井、居港逾二十年的尼泊爾退役啹喀兵，窮半生證明：愛……需要行動。

推

19有段時間都不斷提佢地